試下係咪尋到人 電車party揮手嘅你

是咁的 今晚十一點零喺灣仔搵緊巴士返屋企
有班人租咗架電車開party
想尋找喺上層同我揮手嘅你

唔好意思啊，其實我只係同你身後面果位男仔揮手，唔係同你揮手。

我身後面冇人喎

我全家都好幸福喎

而家冇咁易咖喇

你肯定？

7月過咗喇

好似冇用

搵下人有咩問題姐